//kompilacja
//g++ source.cpp -o app `pkg-config --cflags --libs opencv`

//instalacja biblioteczki
//sudo apt install libopencv-dev
//sudo apt install libopencv-core-dev
//sudo apt install libopencv-contrib-dev
//chyba

//wymagana kamera

// po uruchomieniu projektu mozna ustawic w punkcie 100 100 oznaczonym niebieskim kolem jakis kolor
// po nacisnienciu spacji kolor tem bendzie sledzony
//biale punkty oznaczaja sprawdzane pixele//nieaktualne
 
